［虛心請教］有彈開結他的巴絲入一入黎

你地知唔知道有無結他書
係專講掃chord 同broken chord 的技巧🤔

youtube is your best coach

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

Youtube is a good teacher

有個白宮聯署你簽左未？

BTW 有無好介紹

緊係簽咗
我就咁search嫁咋...關鍵係練習

有無好介紹

初學嚟講小學雞結他網都幾好。如果進階啲想練埋打板嘅話可以睇loka雖然要俾錢，但係好高質

小學雞出果兩份筆記好似好吸引……